零代表性時代降臨

立法會終於得返一把聲音
呢種象徵性將議席交出
徹底任由政權操弄政治嘅舉動
代表香港人完全放棄現有體制
完全無參與嘅意欲
就象徵性嚟講
呢次政治變動足以同國安法立法相比

國安法=人治
零議席=放棄現有政治體制

香港人踏得出呢一步
之後何去何從？

我諗好多人同我一樣睇錯標題

咩野零代表性時代呀
你當政府唔係1?